聾啞人士係咪全部都識忍術？

因為我有時見到佢哋喺度結唔知咩印

唔好笑

你好可憐

幾高汁

哦

唔 好 笑

結印師